有圖慎入 有無人試過牙肉位生粒野出黎？

粒野生左幾日, 本身都無咁大粒
係琴日突然生高左, 家陣個口係合唔埋
有無手足有經驗呢粒係牙瘡定咩黎?

好心你去洗牙先啦
仲有清潔下條脷
你嗰個位有冇生過智慧齒？
有可能其實隻眼已經喺度不過冇位出嚟
又或者你食得熱氣野多
你用下漱口水朗下口先

牙*

本身每晚都有用漱口水
個位有打橫生智慧齒 但已經好多年

幾年前生過
睇普通科醫生
佢話太燥熱+唔夠訓
食左消炎藥一兩日無事

試過腫到食唔到野要去牙醫到做放膿手術

好大機會生緊智慧齒，我以前試過好多次

睇圖都覺得好撚臭

無女一定有原因，唉
洗下牙啦屌你

左右都試過，仲要間唔中都出，合埋口會咬到粒野咁

應該熱氣/智慧齒

應該熱氣
摸下塊面應該會有粒野係牙果度

絕對係牙周病既開始，牙肉生瘡同面部生瘡係兩回事，唔係咩熱氣
因為牙根位受細箘感染出濃

睇下段片的相似唔似你case?

應該係個人太燥熱
試下早d 瞓，飲多d 水同食綠豆沙
利申: 每隔一排就會咁

RIP

有智齒？早排我成日係咁

剝左就冇

熱氣者 好經常有